今日我問個fd點解北半球嘅地區特別有錢

我問完佢之後比佢笑到仆街叫我返去睇地圖
我都係唔明點解

以前有個教初中電腦 生物既阿sir咁講
北半球d人特別成功 因為天氣熱 以前無冷氣 個人太熱諗唔到野 用唔到腦

澳洲 紐西蘭: am i a joke to you

北半球半身土地都多好多啦唔係咩
以前冇船 北半球土地同土地連住 做貿易都易D?

錯呀個Fd同我講北半球係最多國家同城市

多數文明發源地都係北半球

我聽個版本係北緯度

天氣熱d人懶d又蠢d

呢兩個得畜牧業姐

成因有一說，四季温差大令人發展出複雜的求生技能，例如為冬季儲備糧食同柴，不同季節有不同的食糧，衣服，不同季節有不同的戰爭策略..... 因此自然淘汰出較有智力同抽象思想能力同善積財物，未雨綢繆的人

俄佬都算rich?

有d版本係剔除左俄佬

格硬嚟嘅，North畫到落澳紐

佢地土著文明程度低 土著又少 基本上成個文化 社會 人口 經濟都係英國帶比佢地 所以先做到發達國家

因為天氣冇咁熱
部電腦可以keep到低溫冇咁易壞
一定係

有本書，從地理角度解說世界史，可以好詳細咁答到你個問題

槍炮細菌與鋼鐵

短答：
南半球國家少，當中亦冇包括地理上得天獨厚既歐亞大陸。南半球嘅大陸都係「打直」唔係「打橫」，不利於農業技術傳播同埋有多啲極端地形，發展速度亦都慢過人。

北緯30度

你去開冷氣先

用唯心論解讀歷史真係好幼稚

尻少陣啦戇尻😅

人一定係機械可預測啦咁

最起碼睇下槍炮病毒及鋼鐵先

喂呀巴打你真無知定玩膠
多地自然多人多城市。北半球多地過南半球好多。